包容包容 咁幾時輪到我

小朋友嘈 係多人地方跑黎跑去 踩到其他人 包容
老人家排關愛隊 衝上車企係人前面左逼右逼逼人讓位 包容
輪椅撚 條路好大 都要特登駛架輪椅係人前面 要人行開讓路 包容
博懵廢中 一句唔小心 乜撚都摸得 包容

在香港咁撚大愛乜撚都包容既社會生活 我累了

感覺就黎有精神病了 包容我吧

所以一向都唔會包容

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》